羽毛球- 印尼公開賽2019

遲左開 聽日開始8強賽事
最大爆冷應該係桃田16強出局
港隊代表仲有伍嘉朗同黃永棋 兩個將會聽日係8強對碰 都代表住一定有香港代表入到4強！
支持香港🇭🇰

YouTube 有直播link

桃田同戴資穎咩事
東奧睇黎佢地好有危機,比人研究得太徹底

tai肯生性贏大賽未

我覺得黎緊世錦係佢最後機會
再拎唔到佢就應該係咁先

2017有世錦唔打打飛機盃
應該係佢人生最錯決定

同埋伍家朗今次明明好有機入決賽
甚麼桃田,石宇奇,Axel, 金廷, Christie, 諶龍全部出哂局
點知輸比自己友
又係無得救

呢個真 不過佢好似唔舒服

病咗

男單真係爆哂冷

東奧女單應該係山口茜惡戰陳雨菲
男單暫時睇好石宇奇 > 桃田

桃田唔係係咪比對手研究哂 近排都打得好辛苦

陳雨菲依家有咁勁?
利申今年冇追 前幾年追足 條友完全唔係頂班料

掛住拍拖

全英贏小戴
蘇盃贏山口

小戴打左未??

上年世錦 tai都輸比個魚腩

求link 支持香港運動員！

同邊個？

輸左比山口茜

Bwf官網有 不過要vpn

何冰嬌點會魚腩呀

周天成今次真係訓響度拎返次1000級別嘅

山口茜冠軍
福廣冠軍
鄭黃冠軍

周天成咁樣輸2球challenge比人追番關鍵分就打埋佢啦